台北31/12 至1/1 有冇人可以收留我一晚？

大家好 因為31號晚 住既地方都好貴 旅館什至full booking
想問大家有冇旅館介紹比我？
或者收留我一晚 只需要一晚咁多
可以既話pm我呀 感激
利申 巴打

太空艙？

貴得去邊？

聽講話有禮貌同合眼緣嘅絲打就可以

樓主參考下睇下有冇機會
好似好多晚都得

call me

有賓周 不了

無錢住但有錢買機票 不得鳥

紮營

垃圾，有錢飛有錢食但冇錢訓
住網吧啦

知我係邊個嘅話勿相認

訓麥當勞囉

搵到未？

死黑e

仲未搵到 青年旅館都爆晒

搭車落台中瞓，大把房